{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_014941",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/ROGATIS/GM0022071356055/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "면 혼방 2WAY 파일럿 코트 - 라이트그레이"
    },
    "text": "ブランド : ROGATIS メーカー : (株)ウンソン T.F.I 商品番号 : FW22 / RY2X30P712 柔らかく自然な姿の綿混紡素材を使用し、カジュアルな感じが加わったコートです。 ボタンとファスナーの2種類でクロージングでき、端正ながらもユニークな魅力があります。 実際、ウールで製作された取り外し可能なパネルデザインを適用し、気温に応じて様々なスタイルで着ることができます。 首まで包み込むデザインで保温性をさらに高め、内側の両ポケットで実用性を高めました。 素材は表地 : 綿 60% 表地 : ポリエステル 27% 表地 : ナイロン 13% 裏地 : ポリエステル 100% 裏地 : ポリエステル 100% 襟毛 : 天然毛皮(羊) 詰め物 : 綿毛 80% 詰め物 : 羽毛 20%です。 洗濯方法 : 1. この製品は手洗いとドライクリーニングが可能です。 2. 手洗いの際は軽く揉んで洗濯し、水に30分以上浸けておかないでください。 3. ドライクリーニングの際、ボタンとアクセサリーは必ずアルミホイルをかぶせてください。 4. 水に濡れたり汗をたくさんつくと色移り、変色、脱色することがありますので、お早めに洗濯してください。 5. 機械乾燥時に製品が損傷する恐れがありますので、必ず自然乾燥させてください。 6. 摩擦によりほつれが生じることがありますのでご注意ください。 7. 火気に近づけると火が燃え移ることがありますので、ご注意ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "このコートのブランドは何ですか？",
            "answer": "ROGATIS"
        },
        {
            "question": "このコートのメーカーは誰ですか？",
            "answer": "(株)ウンソン T.F.I"
        },
        {
            "question": "このコートの素材は何ですか？",
            "answer": "綿混紡素材を使用しています。"
        },
        {
            "question": "このコートはどのような感じですか？",
            "answer": "カジュアルな感じがあります。"
        },
        {
            "question": "このコートのクロージング方法はどのようになっていますか？",
            "answer": "ボタンとファスナーの2種類でクロージングできます。"
        },
        {
            "question": "このコートの特徴的なデザインは何ですか？",
            "answer": "ウールで製作された取り外し可能なパネルデザインがあります。"
        },
        {
            "question": "このコートの内側にはどんなポケットがありますか？",
            "answer": "内側には両ポケットがあります。"
        },
        {
            "question": "このコートの素材の割合はどうなっていますか？",
            "answer": "表地は綿60%、ポリエステル27%、ナイロン13%、裏地はポリエステル100%、襟毛は天然毛皮(羊)、詰め物は綿毛80%、羽毛20%です。"
        },
        {
            "question": "このコートの洗濯方法はどうなっていますか？",
            "answer": "手洗いとドライクリーニングが可能です。手洗いの際は軽く揉んで洗濯し、水に30分以上浸けず、機械乾燥せずに自然乾燥させてください。"
        },
        {
            "question": "このコートの注意事項はありますか？",
            "answer": "水に濡れたり汗をたくさんつくと色移りや変色、脱色する可能性があります。摩擦によりほつれが生じることがあり、火気に近づけると火が燃え移る恐れがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 470,
        "QA": 381
    }
}